萬年暗星湯寶如：原來你係黃㗎，你想港獨啊，反中亂港啊，需唔需要我報警？

delete？

傳送門

湯寶如都暗星?

感冒

原來未死

專玩篤灰鬥藍嘅藍屍八婆

下 你咁都識
係咪我無睇太耐 完全唔識佢
Btw 依件仲樣衰過路人喎 叫暗星會唔會太抬舉佢

淨係識佢首感冒同緣份的天空
都係可有可無果堆嚟

太後生啫兒登仔

依家無人識你呀

有冇相
邊個黎

已家成個李慧琼咁樣

WHO

係唔係懷舊金曲嗰堆老野？ 走出街都無心識

啊…寄癡心風雨中
我識張學友

最出名隻相思風雨中都係痴張學友之嘛，最紅時期最多都係二線

don't make stupid people famous

癲狗咁周圍咬
btw邊位

都無紅過 好一般

完全醒唔起有湯寶如份

二綫？太抬舉佢啦掛

無人識嘅暗星

是撚旦啦 都唔知邊個嚟
暗星都上到連登 佢應該偷笑緊